[fromis_9] 宋河英 g持區 3 😊

由IS到而家，我只會g持 宋！ 河！ 英！

舊河英po

宋河英生日快樂

宋河英包包臉

只係留意宋河英
[
河英 g持區 1

河英 g持區 2

尋日 DKDK showcase

。。。

。。。。

。。。。睇你係mad kpop fans

曾經係jpop

我曾經都係
動畫年代 op ed 聽好多
直到朋友介紹少女時代轉左kpop
之後同時like 1-3代好幾隊女團
但都未去到會買碟睇演唱會咁 瘋狂
直到Gugudan 就mad左

我河英

以前itune過千首jpop😇，到11-12年後冇再聽

等一陣開返黎睇嗰陣聽開邊個，太耐唔記得

g持吖😊

咁你都有返咁上下年紀 20頭?

秘密係女人既年齡

腳趾有無聽佢地新歌啊😍😍？？

聽左喇

首新歌好好聽啊😆💕💕💕

舊既我最鍾意玻璃鞋

我訓陣先喇

今日D社

蝦翁真係好正正啊😍😍😍💕

佢睇落真係好細個，其他97線既真係冇乜邊個o靚妹過佢

咁先正
小妹妹feel

撩鼻屎？

人型G

今日

唔撩喇學友兄😹

idol school最鍾意係佢

條天線正唔正

嗰陣淨係睇佢同海印

好好聽

識貨

再黎

今日人歌

有冇人覺今次首 clover 超好聽

正皮, 可惜未有成名作

咁次又轉左人

尋日

挖鼻孔嗎？

唔撩喇學友兄

今日囉

再黎大前日

今朝音銀

嗯

出道前

出道前吖

今朝仁川機場

再黎今日機場

河英bb 係仙氣

再黎上星期

今日kcon

再黎kcon

段片出自邊到嫁？

lm

再黎今日kcon

再黎早前kcon

再黎前日機場